好開心...女朋友比左個驚喜我

話說小弟前幾日生日 約左女朋友去街
咁我諗住早啲去女朋友屋企搵佢
因為實在係太掛住佢啦
上到去我就用萬字夾打開左佢道門
行入佢睡房
佢即刻開心到尖叫
佢個男仔朋友都係度
同佢都無著衫
佢地應該係度練緊玉女心經
因為我女朋友成日話有個人跟住佢 又爆佢們
搞到我都想學功夫保護佢
anyways
跟住我同佢講我今日生日
佢開心到係咁講
講乜嘢 你唔好再跟蹤我 你死返出去
仲話要搵警察叔叔幫我慶祝生日
跟住我女朋友同佢個男仔朋友就好熱情咁掂我
雖然有少少痛 但係媽咪好似話打者愛也
佢地真係好愛我 我好幸福
今年生日真係好開心
利申：黃絲

睇字完全feel到有幾絕望，btw帽唔怕帶最緊要除得快

零分重作

係咪真係女朋友先...

#唔好咁多幻想啦

下次試下提早一晚入衣櫃
有得睇住女友同個男仔朋友練四十八式
你自己再係衣櫃練

起左底先

要用萬字夾爆門，條女又話「唔好再跟蹤我」？！

Btw未見過係黃嘅會話自己係黃絲，同呢單野關政見嘜L事？

垃圾post

block 9 你

又一隻 爽